[多圖] 我老婆個fb post朋友相大肚相連隻狗都有post 但係無我份

係我多心定點

朋友相

大肚相

連隻狗都有幾張

連達哥都有份

唔好太介懷
我有個朋友 積埋積埋積到有病
試下問下老婆 傾下計
講下自己嘅睇法
唔好覺得男人就唔可以有呢啲感覺
好正常架

你老婆生左啦喎

我睇fb先知ja

唔敢講

不出三年離婚收場 個仔歸個富豪
原來呀雪都只不過係一隻

不要說了

個肚大到咁 係咪孖胎?

孫慧雪？